96出世巴絲吹水區(7) 又餓又凍又空虛

無錢無女無美腿
專回新人既吹水post 歡迎鬥慘

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

用web版入唔到啲link要改url

奇異留名

一日無上已經爆咗post
lmmmm

幾時先上到去博士

屌那星唔撚識用微博呀

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲

唔知 用app 版冇問題

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈 大衛與蕾斯
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲

留名

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯 於是長大了以後
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈 大衛與蕾斯
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲

又一個post
好想聖誕唔係攬住隻左手過啊

有排

我都係攬住杯咖啡咋

咖啡都冇呀

屌完sem未

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯 於是長大了以後 摩西分瀏海
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈 大衛與蕾斯
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲

正 下星期一返新工 終於唔洗對住老細 office細 壓力大

96/09

而家去食岡一好唔好

邊到番

唔想考呀
都爛grade架啦

爛gpa不是夢

h
96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯 於是長大了以後 摩西分瀏海 閔糖兒
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈 大衛與蕾斯
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲

讀緊垃圾科
好驚冇工開

我做dmo 雖然唔知咩黎

上個水先

成日唔見你

毒係屋企打機

完sem喇

女呀 prprpr

district maintenance office

大概做d咩

跟一條村
睇藍白吉單

聽日一早要落地盤 要六點幾起身

健康

歸家

Ok

大興or石排附近？

其實影厹post有咩睇 推得咁快

回來了
明天放假 正在聽歌上連登

厹

台山小學十字路口 ip都唔洗check

我只係踩單車放工路過 你捉不到我吧

新人lm

96

Hi

96 你幾多月

吹水台個柴灣影厹post 好撚好笑

我都係副學士

好眼訓呀呀呀

岩岩係火車追釣厹post追到差啲唔記得落車

琴日live左兩個鐘

病住上堂好辛苦

琴晚12點幾追追下訓著左
今朝起身部電話俾我踢左去 床尾

96 5月

Last day

8點9堂依家先訓醒 哈

今日11點幾先起身 覺得又好廢青

今日6點半起身 一早落地盤

早晨

96絲留名

Hello

啱啱交完份paper好空虛 btw多多指教

係女呀

未完sem 仲chur 緊 你就好

咁容易信人嘅

溫書等final 利申未開始溫

我都未完呀 下星期仲有final

成日覺得交左paper就係完 你讀咩科？

完左SEM 日日訓到12 點

信任係建立友好關係既第一步

未完都係

Same

文學院

好悶啊 等到5點收工

頹譚中

這些機會。。。

我交哂project等考都未開始溫
覺得sem break緊

好過我6點既
不過聽日就放假啦

term paper 3000字英文

好悶架冇野做

我都係 happy Friday

我大佬星期一又唔返工 爽呀

Dmo多唔多野做？

放學

I know that feel bro 不過我已經寫完

下星期考兩個final但都未開始溫

讀soc sci真係好多野寫
尢其social policy

仲有五科final

公司啲老屎忽真係好煩
教你做嘢就講啲唔講啲
我跟返上手copy又話做錯
大佬你都冇講過點知姐
又係你話可以睇返上手點做
宜家由頭做過我覺得好曬時間

我已經睇啖睇 鳩做

做錯晒咪又係自己做返

好凍

慢慢做 好過無野做會悶 然後準時收工

下星期有一科先
遲啲先溫
考到23號呀
仲要果日考夜晚

三份3000字 做緊第一份

仲有幾耐

送個女朋友比你攬下

有冇jer 既先

有窿

Last day 完

男人都有

失業

星期一返新工
但老細話keep contact

人工唔contact

去緊飲真係好想開拖屌柒晒班支那廢老

點解

雷超姐

返工要同個啲支那人合作 真係好撚想開槍射死晒佢地

dDead!Dead!Dead!

Dead!Dead!Dead!

屌啱啱同個frd喺旺角撞到變態佬

點變態法

無啦啦喺街拍我問有冇興趣同佢食餐飯，我朋友以為佢係做緊task定玩game就停低咗，個變態佬就問佢收開幾錢，又係咁打量我個frd，我覺得唔對路拉佢走，個變態佬一直跟住我地直到過左個街口行入商場先撇甩到

雞蟲嚟架？
啪上腦咩佢

Po去釣厹個post到 叫人釣下佢

我同我frd勁驚，過左好耐先敢行出商場，又係咁四圍望

另類玩法 吊ptgf

屌佢老母搵食行遠啲 我個frd乖乖女嚟俾佢嚇死

呢個世界上咩人都有架啦

係冇愛你既人啫

點撚解咁柒既人都結到婚
唉我返屋企打個機算

講尼啲

婚禮係尖沙咀？

唔係

尼你老母

Sor9
一直以為係用尼字

Facebook見人又係去婚禮
張相有許志安 側田

咁猛

成日都覺得點解柒頭都有拖拍，有婚結

不要再說了

返大陸整容lo 變到佢地咁柒

冇人 訓先

失眠

忙左成個星期
水都唔得閒上
一陣又考試

早睡早起

有冇方法可以block咗啲未知來電？呢幾日不停咁俾同一個號碼性騷擾緊，但無電話錄音告佢唔到。
利申：iphone

終於放假

Iphone勿擾模式可以 只限常用聯絡人打黎
不過咁其他電話都收唔到

我有用

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯 於是長大了以後 摩西分瀏海 閔糖兒
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈 大衛與蕾斯
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想 香蕉朱古力
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲[/quote]

11月咁少人

96/05

好悶呀

呢期都好少人

熱戀期過後

外面打緊杖

終於退燒 好驚又燒過

咩打仗

Take care bro

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯 於是長大了以後 摩西分瀏海 閔糖兒
6月 肥妹 儒生 千與千層
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈 大衛與蕾斯
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想 香蕉朱古力
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲

波台假膠vs新高登真心膠

出面cc台班食屎狗

好心就挑咗班真5p機先啦

E排成日晚睡晚起
又就快exam

原來我比好多人扑左 好痛啊

我見到

人愈大 收到信都特別開心
明明以前好憎拎起枝筆

想寫文

寫文又冇咁好創作力 寫評論反而又可以寫好多

清今次衰咩？

5p字嗰尐掛，我估，屌，係我就屌柒班咩咩尻配對計劃先

其實5p字同配對計劃就應該屌既
不過開gp我真係好有保留

溫書溫到好撚攰
上個水
bye

加油

識筆友？

我理性支持波台 比人當假膠扑

依加出街有種自己已經死左既錯覺

你有生存過嗎

有

去找繼續生存的理由

我活著 卻像死了

唉
睇下教過咩先
有排先考

過左黎依邊識左幾個
果陣係高登pm d巴打冇人so我

正啦

我成日諗書個title
一諗個腦就同本書個內容一樣

冇上LIHKG幾日
岀面發生咩事
個個都起晒鋼

生存就係為左尋找活著唧理由

內戰
好事黎其實

下集動畫 下集marvel 夠未

知唔知起因係咩？

波台5p 字 假波決戰要捍衛正字既認真魔人

雖然有追開
不過已經冇以前睇完一集想快啲下星期既感覺
btw排球第三季今日完左 有冇同好

有班連登特驚走入波台開左潘朵拉盒子令波台群魔亂舞 之後又以類似文字獄方式封殺波台 類似咁

咁無聊
依到係咪唯一清靜嘅地方

我地高汁

好毒

有追漫畫 動話就冇睇

我乜都淨係睇動畫
除左slamdunk冇出動畫個結局

嗚啊

我同你調轉
我乜都淨係睇漫畫
除非漫畫冇岀

我中意睇埋啲人啲動作
依樣漫畫比唔到我
我又唔想ff啲動作
同埋自問睇字慢

你有冇食屎狗figure？

放假冇上過水
上下水先

唉威啦

幾時考完試呀屌

今晚去左同fd打邊爐慶祝返新工

冇 都有啲想買

喰種？

正啦
Btw,返咩新工？

房署外判工

我夜晚先出去食飯
晏晝係屋企摺

Intern?

已經畢左業 ft黎

恭喜哂

就嚟grad 前路茫茫

希望呢份工岩我

船到橋頭自然直

到時改名it狗

本來呢個post 叫船到橋頭自然沉

下個post名用呢個咪得

好似太灰 都係算

唔知點解比人覆「你鍾意喇」 會好燥 又好空虛咁

直情冇人覆我

你喜啦
呢句先燥

你鐘意啦

屌又要鬥慘喇？

咪係
有人覆仲燥

諗起 「你囍」

留名一身蟻

諗起深水埗間喜喜喜喜

冇人俾我講野連講既機會都冇

訓先

稀呀稀呀稀 稀呀稀呀稀

早抖

聽日又要返工啦屌

有冇試過比一個人睇穿哂你既性格
然後同你講你既問題係邊 好可怕
（例如做乜都冇自信 好多焦慮 搞到最後唔成事

有 我老闆 講穿曬我冇自信 內向 貪玩 又唔可怕既 有個人提下自己有咩位要改都係件好事

駁唔到既感覺好唔舒服
同時覺得被摸底

睇下佢講野有冇建設性囉 係真心講 想你改既又無咩所謂
純粹敵意既說話，不了

又冇敵意既 純粹講講 我其實自己知
只係自己慣於活係呢種性格當中

訓了 巴打都早d休息

生活好悶
番工同放假都一樣

96/02 廢青

我成日提鳩我個fd
最近覺得佢堅強左好多
雖然唔知關唔關我事
我都幾欣慰

ps佢溝埋佢女神添

我都想改變自己 出黎做野覺得唔改變而加既自己 實一事無成

我都想改變自己
但無奈既係改改下
變得更加嚴重
瘋狂放負 少出聲
唔想面對呢個人性社會

俾人睇穿個感覺好不安
之前有個朋友真係我郁一郁就知我想點
個種感覺好似好冇私隱

係佢眼前形同裸體

單身20年 但好開心

真係
有時想玩下佢又俾佢睇穿
有時鬧鳩佢又已經知我鬧乜
同我一齊講出黎

好在我冇fd

其實係你易俾人睇穿揸

唔想溫
要黎始終都係要黎

咁我柒囉
有時腦裡閃過一句冇講出黎
佢又知我諗乜
好恐怖

其實佢識讀心術

加油 我都死緊

到而家都未溫
都係晏啲先
第一科先星期三

星期四deadline 但冇動力郁

溫極都塞唔入腦

我都唔想溫啊屌

少壯不努力 老大徒悲傷

自問唔係讀書既材料
應該早啲投身社會更好

依加都悲傷緊啦

合格算

聽日要返工呀呀哇呀

一開始就已經咁諗
又唔係入U

入左u先咁諗
就算點努力都係second low
Second up都上唔到

聽日要交paper但E+都未打好

繼繼續續打咗12個鐘，終於做好份Report
聽日仲要翻去交hardcopy

溫成點啊大家 我1/3 星期三就考

I am back

踩單車返屋企時俾警察查身分證 嚇到我 以為要拉我踩單車 心諗已經搵得少 仲要罰我錢 點知佢地覺得我背包有野收埋 查完得部IPad air2同個銀包 佢地走仲笑我 唔洗咁驚 我地唔係拉你踩單車 放心放心

返工的巴打

聽日開始考第一科

好多人通頂
大家加油呀

返工

放假

考試

早上8點4去黃大仙報道坐到9點幾 而加又去返工既地方

冇啦啦坐咩

上一上水先

早上去黃大仙report duty 而加到左返工地方又要坐到食飯 兩點3就落地盤睇

第一日番工

訓覺先

外面小三個post 成班盲人撞晒車

有冇LINK

發現咗男朋友有小三

難分真與假

訓咗一個鐘，成功復活 上緊堂

遲啲去日本旅行
宜家唱yen抵唔抵

e 家 個價 都可以

我10月去 成7.6 屌

e 家 好低👍👍👍

日本去邊

京都大阪呀
但其實我5月先去

正
利申暑假去完

我同fd都係plan 5月頭去日本

相認叫雞

我應該5月中
等佢地完哂sem

其實應該預幾多錢
我應該去6日

我去左十日 每人用左萬零
自己計

利申京都自己一間房 大阪十二個人一間

如果痴痴的等

有閒錢咪趁依家唱定啲
低過7我都覺得好抵

而加0.069

0.0669先岩

0.0669
今日0.067已經想唱
好彩冇

又唔係一次幾百萬 邊差得多

利申 侵侵當選前兌咗20萬，依家仲好dump春

誰會估到佢當選會搞到日元姐

真係完全估唔到

11月同4月咁少人

1月去日本
而家跌
精神

返工賺錢去旅行
精神

但要俾一半糧做家用

家用同強姦金
好彩我唔洗俾家用

今日考牌1 take過

Btw 是咁的
今晚同左個幾年前好鍾意嘅女仔一齊食飯
食食下飯傾傾下計講到我考車成功叫佢比啲鼓勵我佢伸左隻手出嚟做左半個心問我知唔知咩嚟叫我接落去
但我當時呆左唔知比咩反應佢好 驚表錯情然後只係自己👍🏼咁左
佢見到hold左陣收一收隻手之後再伸隻手出嚟做多次半心再問真係唔知咩嚟？
但我都係👍🏼佢
跟著佢就收返埋繼續同我吹水 想問佢係咩意思

有後話 待續

見你考車成功先咁？

唔知 叫佢同我慶祝就咁
但講真放棄左佢好耐

咁就由得佢啦

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點 18禁咖哩
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯 於是長大了以後 摩西分瀏海 閔糖兒
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈 大衛與蕾斯
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想 香蕉朱古力
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲

臭雞搵你埋單

唔係條女做半邊心佢 咩

係 乜原來咁解

咁又唔好咁講 同佢好friend

過到自己咪得囉
最緊要開心

幅圖笑左
仲鍾意人咪回應下囉

唔啦 唔想做兵 好朋友夠哂皮
Btw有冇巴打過兩招溝女技比小弟

做朋友先真係無用
女仔會好快fd zone你

呢層我知 所以先問各位有冇溝女技傳授下
因為過兩日返新工

可能新工冇女仔呢

溝女好簡單
第一步有錢
完

約到女神平安夜出街
食咩好
有冇好介紹

有 唔好咁咒我啦巴打

平安夜我都想約人 但唔知洗唔洗返工
Btw wts your budget

budget我都唔知幾多好
1000內掛

有咩方法可以唔賴床

U may try walts cafe in Disney hotel
氣氛幾好幾適合

巴打去過？
btw 好入喎ddland

食m記

m記放題

M記放題正呀
巴打快啲FIRM呀
真係要BOOK位

扮工扮左一個朝早
仲要有下晝點頂

食完可以去行下下面個迷宮仔同碼頭 幾舒服
價錢好似又唔算太貴接受到
溝女一流
利申做過

陪你一齊扮

幾時先sem break 呀屌

23號晚先考完

屌我個時EX帶我去食吉野家咋

仲有3個半鐘呀

你有ex仲出聲 我a0呀pk
你好唔好意思呀！

我都係 放6點

仲以為你靠呢個成功左
吉野家平安夜都要等成9個字先有位坐
我都唔知點解我個時會肯食

我做過嘅意思係做過staff

我以為你做過帶條女去食呢間
SOR自膠

成班現充屌晒你地

如果我有女想溝我都會試下 應該會幾冧
如果條女鍾意迪士尼嘅話仲好

但你鍾唔鍾意先
如果你唔鍾意但條女要你陪都幾慘
一年去幾次

我無所謂 重點唔係去邊 係同邊個去

想翻香港掃街 食煲仔飯 食雞煲 打邊爐 食燒春雞 食茶記 食燒味 飲茶 食三哥

Where are you

識食一定係雲桂香

唔食辣嘅話成碗野勁酸
又多芽菜

我都係走芽菜
食辣先有肉碎食喎但係

你又岩喎
咁m記放題就啱哂

你估平嫁?
要食都可以食到好貴嫁

脆香雞翼薯條shake shake放題

全翼

我要足三兩thx

我要自選包每份材料都要

聽日就考喇 好淆

東京

撐你

雲桂香都幾好食，不過舖頭有啲唔乾淨

聽日考+1
retake fail

今日白做了 用哂嚟買禮物

聽日考+2

+3+3
利申
印哂啲notes入去算
唔撚溫

+4 瞓陣再溫

it狗考手寫code呀
點溫

寫Code呢d識就識 唔識就唔唔識 唔洗溫

考晒
終於可以上番水
sem break

聽日第一科

手寫code

聽日要考試

提醒番，過左凌晨係今日lol
今日考試

經歷左長期返工既戰爭 我又返黎啦

呢個時間痾到仆街
又無得訓

你食左咩黎

點解未拍過拖，因為你7囉！
哈哈哈哈！！！！

麥樂雞同薯條
又中M記伏

又扮工

知啦屌你唔使提我呀

大家早晨

仲有成日點捱

星期三咋

眼訓到企係度影印都恰得著

早晨
又起身溫書

早晨
又係扮工的一天

食飯

放12半

仲係床

今日day off?

我放緊假啦

我都放一日假

放到一月中

食屎啦你

same here

Sem big 呀

屌你呀

屌埋你

今日放假 有冇人吹下水

睇黎冇

Yo

今日4點半放工 5點半返到屋企

你仲hea過我

今日先4半走 平時5半 dmo多野做 要俾自己放鬆下

我仲有3個字先收工

下科星期一

做咩村

Tw dmo 做東涌既邨 落去都要成個鐘

老豆牙痛並輸馬就亂發脾氣
收皮啦死老野嘈嘈嘈又唔夠我打

老豆打仔,你因住比雷劈！
有冇人知邊個講

佢係講又講唔贏我 打又唔敢郁手係度發爛渣 間中發出幾下無意思既冷笑睇下佢點 吹啊

訓教

聽日返工先訓

睇怕要retake啦

考試唔記得起身，遲到，衝左入去唔比考
Retake

Retake姐
下次可以讀得再hea啲

巴打讀咩

唉

有無人未訓

你好

96新人lm

咁大鑊

日圓跌穿6.6算

差唔多兌定d

遲左返最尾先present

好彩之前未兌

今日返新工

番咩工呀？

啲女女點呀

返點半

咁hea既你

十半堂十點先醒

放11點呀

成功執雞
完sem

屌你

做喵啫

返工啦

返緊啦

返緊屋企打機

公平咩

今個月真係幾黑 早排腸胃炎 依家感冒喉嚨痛到講唔到野 睇黎依個聖誕留係屋企算

聽日present完都可以抖下hea下

依幾日早d訓 休息多d 啦

人生

狗生

打完機落街high 個tea 再打

好在我點聖誕都毒在家

冇曬人

初黎報到
終於有LIHKG ac

路過

今日又開始凍返 各位巴絲著多件衫保暖~

屌試都未考完 就有科出左隻c+比我睇

好驚炒gpa

C+算好
我全部一係D/C-

D? 我F都拎過

大家早晨
發夢fail 左兩科嚇撚死

13度仲要返工

可能 夢境成真

陣間要落東涌 應該好l凍

依加係沙田
比啲風係咁吹

屌你老母

新界再低一兩度呀DLLM
利申:新界撚

我葵涌

邊度

想起我底

凍又點
都係匿係屋企

我係附近啫

尋日返工有個囡囡幾正 唔知有冇男朋友

通常都有

我都係附近

而加係東涌

用蠟筆小新黎送飯真係好正

唔會笑到噴飯咩

有時會
會成個moon都係飯

要hea 到六點

97o5ok?

I'm back

I am batman

好撚悶

等小弟陪你吹下水

你sem break啦咩

係 等緊聽talk

女朋友 你係邊啊

就好啦放假
點解我仲要等多3個鐘先放得假
btw聽咩talk

唔介意既係度事但搵過hehe

非gay

估唔到有同好 不過係公司唔敢睇
係屋企就比屋企人笑幼稚

下我唔理嫁喎
望到咪望囉理鬼得佢地
班女人咪一樣係度睇埋啲濕鳩韓劇
我覺得我有品味過佢地好多囉

唔知

我以前好鍾意睇佢d電影

咁你又去既
可唔可以唔去嫁

唔可以

好好睇
宜家VIU有返廣東話好正

咁你加油慢慢捱
唉好想放假但又好唔想聖誕
有冇人明

仆街
收warning letter

做左咩

Dum 波鐘最選擇

遲到遲得多

大富翁

咁就warning letter
咁你應該遲得幾勁下

係

你係冇返定遲到

好襟玩

屌先遲得4 5次

咁就一封
我上一個月話因為返唔足月所以冇勤工
我日日都遲咁濟

我個間大公司黎
好撚on9
月頭因爲玩手機先比人屌完

我之前個份係上市公司

大公司就算啦
硬食
準時返工同記得玩少啲電話啦知冇

我而加返工早上就訓個覺先 之後做d文件野再出去行街 然後返office或者唔返 之後放工

自己坐

= 有人
=我
口=空

口 口

返學巴打？

I know that feel

聽日要開工

唔想返工呀！！！！！！！！！！

我而加返星期一至五

我替假

突然好灰

咩事

唔知 今日都見到佢
聽日收下風先

點解你返工有咁多女 我返工無女 仲要日日諗d時間點過好

今晚凍左好多
大家著多件衫

PT狗係咁

你都係

唔好冷親呀咁多位

今日佢都有返工

又要扮工

唔想起身

張床有膠水 救命啊

返工多數得自己一個

最近唔知點解自己啲eq低左好撚多

考完一科 仲有兩科
頂住呀

星期一，四五都要考

時間好慢

傾日都要考呀

換部ps4 slim先 pro俾班仆街搶晒去炒

終於收工

聽日考試 但好驚炒

雷超姐係咪痴左線

臨聖誕同女朋友分左手
原來我只係愛上有人陪既感覺

不甘寂寞的你

Me too
拎左星期溫都驚炒

你講定佢講

好灰

我講

真係奢侈

今日買左對timberland 返工著
有折幾平

返工著呢啲

無女真係好慘 single左3年了

3年咁多野講
20年都未出聲

我返工都係著佢
勁易襯

買左呢對

獨撚一個更開心

萬宜？

三年 收皮啦屌你老母

選擇單身嘅我表示笑而不語

拍過拖再揀翻單身定未拍過就選擇單身

後者
反正我完全唔在乎愛情

已經唔係我在唔在乎
係根本冇得我在乎

大欖角

A0 grad is real

留名
96年10月

我喊都未到你喊啦

聽日先第二科

成個聖誕都要溫書

唔係你有咩做
有街出呀？

有 但要同成班麻甩佬出

屌，考完試仲要屌asg

留名
請左假今日

Sem big

仲要翻埋呢個星期

放四日啦準備

有新emoji用
fatc fatc

好似多左好多新人 但舊人唔見曬

食屎狗一直都在fatc

我叫新定舊

終於考哂試

第一個1001##fatc

終於可以上下水 得返一科好感動##fatc

舊掛

恭喜你
我一月仲有兩科
不過依家唔洗返咁解

你幾時先裝返條j上去

lm
點解我個sem死唔斷氣架

講依啲

留名睇聖誕都唔爆post

最近好少人
熱潮過後

新人加入

冇人開topic

比多三日我 考完就得閒上水

聖誕節

新人

毒過

番黎啦我

頹廢上水fatc

唔好 啦
我聖誕都毒過

有冇人要一路讀書一路intern

平時都已經係毒過
聖誕只係俾個長假我係屋企做廢青

我地科好神奇
功課即係intern intern 即係功課

無哂人

裝修好撚煩呀屌你老母

Dead Dead Dead

成日朝早9點準時鑽

係我屋企要裝

好多野煩

我都係

好少人

根本就冇人

唉 冇所謂啦
要慣下一個人 雖然我點都唔會慣

生日 原來已經冇人記得

生日快樂

一夜

有冇掛住我先
呢排好得閒
會瘋狂上嚟

冷冷雨 woo~~~

早

上下水先
尋日返工成班人飲啤酒睇youtube

咩工

點解你可以咁鬼得閒

再留 96

就快聖誕節了

單身20年了

一樣

可能上天見我單身20年 對我既憐憫
今日做冬可以4點放工

地盤佬一名

收3點

返幾點

準朝準時起身考試

8半

你老母無得早放

屌 我8點

Sem big 中

依個最仆街

上左陣連登
發現放4係正常
放2/3點先係恩賜
利申:放4

屌你老母 死老肥姑婆真係好撚煩 成四十幾歲都唔嫁係度阻撚住晒

佢煩有一部分既原因係佢唔嫁

96巴 讀完中學嗰年已經做緊野

考埋聽日就考完喇

經驗老到

冇考試

佢嫁唔出既原因就係太煩

so am I

記得黎圍爐

有冇姐姐想要個弟弟一齊過聖誕

放工

返緊pt
好悶

呢度全部同年嫁喎

收4點仲多人過收6點
啲車疏撚到

屌 姐控
識錫一定錫妹妹

度門得40吋高訂個42吋既櫃

妹控

我做你地阿妹okay?

有jer 既唔使啦

同年月份大過我都係姐姐啦

屌你老母留名

屌你老母你都96?!

姐妹各有各好
why not both

定其實你個個post都咁留名

放5點

呢度我最大 95
死老野

老野

佢98

做冬都放5點
慘

你又知嘅喂

屋企長輩真係好難頂
做冬老豆唔係屋企 佢又就生日
阿嬤俾封利是我叫我俾老豆
附贈一句
你記得幫我俾佢呀 唔好唔俾呀我遲啲會問佢
屌你當我賊咩
唔信我唔好俾我啦

其實唔洗介意咁多 諗少D個人都開心D啦

大家好

成日都係咁
其實唔當我係一份子都冇乜嘢
知佢地不嬲重男輕女
但唔好俾說話我老母聽
我老母唔係佢地個女
冇必要受佢地嘅冷言冷語

你好！

96/10
第20個lonely Christma

真係慘

唔會係最後一個

我老豆同我阿哥係度佢地啲態度會好好多
碗都唔洗我阿媽洗
一唔係度就會話 洗碗啦唔洗做呀
我阿媽又會忍佢個下好野

我老豆個邊既人都重男輕女 可能因為大陸人

點解96 7個post咁多人
96年尾

96年12月shitty仔留名

96
開始覺得自己老了

事實黎

後生有活力

有排都唔會有第8個

二字頭同十尾真係差好撚遠

盡推

##fatc ##fatc ##fatc

web版icon真係好正

禿仔

無左肥妹表情

shockwave巴

又自己睇戲

96 10月 留名

正呀
識睇一定自己睇
利申:成日睇卡通片搵唔到人陪要自己睇

問題係慣左自己睇 克服左個心理關口後就再唔想搵人睇 個人就愈來愈獨來獨往唔需要其他人 其實我冇fd 一部分原因都係咁

我自己一個係屋企睇網上版

自己睇仲好啦靜靜地
以前唔鐘意自己睇係因為我最近要去到沙田九龍塘先有得睇
冇理由自己一個坐勁耐車去睇嫁
但樓下開左戲院之後就成日踢拖落去睇

大路戲我咪係咁
全部一pair pair我自己一個好撚傷心嫁
但其他戲就冇乜所謂

應該係話 做咩都一個人後 就再冇動力去識人

最難突破既心理關口永遠係自己呀

唔想走出comfort zone

諗起我以前hd 啲朋友已經冇乜聯絡
宜家得返中學同學同一個小學同學

我中同幾個
Asso幾個
做野個到暫時未熟
到到都無女

千其唔好習慣寂寞
否則就習慣一世

有得選擇咩

圈子細真係好難搞

唔好放棄掙扎

娶個大陸妹算

講到人地會嫁你咁

我諗應該易過香港掛

大陸妹仲拜金過港女

唔係香港先易咩

On9

sor囉 點知姐
見好多fd中學搵到咁就一世

你搵唔到都係咁就一世啦

我呢d柒頭女見女怕 無人想同我過世

我覺得呢d野只係暫時
你咁後生就談婚論嫁 個思想未成熟
好快就散

有無96仲讀緊asso

96 2月

返埋今日放假⋯
毒在家中

早就係屋毒緊了

asso year 2

已經返緊工

96 11月 asso

我下年先讀foundation 咋

集思廣益
有咩活動可以過成日
放假沒野做 又唔想留係屋企成日

96入黎留個名

留名r水吹
96/06

冇

有冇謝安琪同好
聽歌多過睇樣
雖然真係好好J

有冇edm友

睇戲囉 我有張mcl免費飛 真係得一張
你岩唔岩用

Yr2

搵個ptgf

大陸妹貪你張身份證咋

仲温緊書

平安夜約到人啦

Book 到apple genius bar

你就爽啦有人陪

正 唔似你班毒撚

會唔會坐格離位果個就係你

毒撚睇戲邊有人坐格離

自己睇先叫睇戲
同人睇就醉翁之意不在酒架啦

96 留名
lonely lonely Christmas

了結我心緣足矣

完sem不過要趕gp pj

我都係啦
聽日9半final

星期一時交哂功課

信用卡積分換嫁
到期淨係換到一張
連個天都知我只係毒撚

大家會唔會介意過去同自己嘈交嘅人？

介意只因在乎

諗返起
係比人背叛嘅應覺
又有啲唔開心咁

睇下咩原因啦

開始直踩返工十三日 聽日第三日 冇假係因為俾同事拎假陪女友 自己永遠義字行頭 如果巴絲見到我連續兩日無上黎 幫我報警做定身後事唔該

其實我真係好耐冇見過你上嚟啦

巴打 我同你類似 要連踩十幾日 聽日第9日
不過我係留假下個月同fd hehe去旅行
齊齊聖誕返住工過

28號唔想生日

個個聖誕返工咁慘

人地sem break梗係返工
我地呢？
得呢4日假咋

唉 今日睇下有冇得偷偷早放工先

鬥慘 連返14日

Sem big
冇工返

要返一定有

唔想返

證明你夠錢洗

岩岩落邨 但個司機唔識路要我帶路

冇朋友其中一個優勢（？）

返左年幾pt

走堂返左年幾FT 好想識女仔

有錢使好呀

個97 女仔 hi bye fd 話被條仔求婚

同一日喎

咁早結
有左下話

應承左但又話冇咁快
係一個約定
A0毒撚表示睇唔透

依家結婚唔代表咩

個女既旨在收下戒指姐應該

東涌都有d唔錯既女
等我溝返件擺脫a0的日子

1齊

華德中mk妹

聽晚點算

香港大把女 係冇你份咁解

準備瘋獨打機

快d爆左隻ff15先

搵下炒散返

平安晚人工會唔會高啲？

梗係會啦
好多都俾到雙工

都係同中同過

Me2

其實已經好好

24 25都諗住通頂 會唔會上報

其實唔難

唉好憎節日

每當有節日就係做運動 夜晚就成班棍過 男校生活
依年仲加埋劈酒

其他節日都話可以同屋企人過
但聖誕節 除左基督徒之外根本就係比情侶過

麥記平安夜加價 「窮人套餐」最平都要24蚊

連老麥都蝦我

狗飯都食唔起

又一日 生命值見紅了

有冇巴打未訓 睇到隔離嗰兩個post好sad

絲打就有個月

咩post

終於有96吹水區，year2既我係咪會格格不入

Year2好奇怪咩⋯⋯我都係year2

我year1添 有咩所謂

可以講咩post未 等左幾個鐘

唉做人好痛苦

失蹤左

揮個靚手先

留個名

新黎

E度有無人讀緊asso?
完左sem 3 cgpa得2.95
覺得自己好失敗
non ju? UGC? 完了

諗緊聽日自己去睇戲好唔好

睇邊套 今年沒咩戲吸引我

想睇戲都冇乜好睇

係屋企睇咪算囉

新人留名

Passengers 我琴日朝早自己睇左

懶得搵 有冇推介

睇笑片 笑下笑下就唔記得今日平安夜

報個到先

DLLM

一個人出去睇戲

聽日到我

成班偽毒

屌晒你地

垃圾

隻抽啊

呢度幾安靜
一定係個個都出曬街姐

巴打

嬲呀

安全套穿架

條女有jer 架

酒店上手瀨過屎架

係雞

係公廁

願天下有情人終成兄妹

得返我地

乜撚野讀完書先同我一齊 信你一成 賓周變型

年年都係

食屎啦屌你老母

乜撚野呀

佢痴線架

預祝父親節快樂

含啦八婆

全部皇天擊殺

廢青

望咩呀

嘴咩呀

即場屌呀笨

On99

三萬蚊

都唔使 公廁

冇人推呀

單機呀

Its high noon

最緊要扮忙

㩒㩒㩒㩒手機

打撚死你

我要挑戰廿個

廿個單機聖誕

挑戰完成

幾好笑

做乜先

我唔信有人理

著晒嬲屌衫

點啫

點jack

M 記又加價

俾條生路

食唔食腸仔蛋

點解呀

點解你冇人愛呀

點解你冇fd 先

你柒囉

型囉

威囉

疊馬

英雄主義

靚仔

你啤咩呀

鬥毒呀

咩你老母呀

Merry 你老母呀

一齊單機到1001

唔想出街呀

又唔係有人約

平安夜得我整手機呀

秒回

唔想做人呀

但係要追marvel 唔死得住

聖誕快乜撚呀

屌閪先啦

架車再慢d 呀

屌你全部爆炸

條撚準備

𣈴撚準未

唔撚準避

係咁架啦

冇人陪未上lihkg 倒數囉

幫個post 倒數

慢慢地就習慣一個人了
朋友已走

專回新人既吹水post 歡迎鬥慘

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

呢首歌
當年畢業唱佢

新post

96出世巴絲討論區（8): 灰渡假節 朋友已走

今

天